【連登首個國際行動】齊齊上 侵侵 Twitter 笑鳩美軍垃圾，懦春，冇撚用

齊齊上 侵侵 Twitter

Reply佢呢條Tweet
China steals United States Navy research drone in international waters - rips it out of water and takes it to China in unprecedented act.

笑鳩美軍垃圾，懦春，冇撚用
垃圾總統

加個tag #USNavyIsCoward

推下

pish

大陸已經話會還啦

pish

美軍真垃圾

解放軍真開戰

on9少陣當幫手please